各位做咗咩「防風措施」？同諗住呢兩日點過？

我宜家去痴住個窗先

攪店

唔洗check ip都知樓主住邊

如果吹爆玻璃 係神對你嘅考驗
如果成個人吹走左 係神要召見你
一路好走

你諗住釘自己上去?

其實真係夠做

Good job ! Safe now

買定午餐肉

嘩，有錢人

快啲起我底

如果咩事都冇，就係神已打救你

直線曬命

到你曬

食飯--》劣鳩--》食飯--》⋯⋯⋯⋯

咁同平時有咩唔同？

冇

down齊片

我都down好晒星爺嘅片

我搵左個五十路驅風

Ching sick ball

蒙主寵召 恭喜恭喜